掏空香港

將所有香港有用嘅人都帶走，留返個空殼任由支那人玩爛